想問通訊事務局係咪食撚左屎, 咁多人投訴CCTVB可以乜都唔做

要求唔好放過呢個局,
義士死訊CCTVB隔左十幾個鐘都唔播
大量投訴視若無睹
又想等時間沖淡

推

袁狗又好
大台又好
討之伐之!

推，另一條戰線？